{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112075",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 어달을담다펜션"
    },
    "text": "オダルを盛るペンションはいらっしゃいませ。 ペンションを利用したい場合は、事前にご連絡ください。 ペンション内ではペットは出入りできません。 いくつかの客室にはシステム ウィンドウがあり、利便性を高めることができます。 訪問者のレビューによると、ビーチと海の景色がとても良いそうです。 また、社長のもてなしが親切で、ペンション周辺に必要な施設が近くて便利だという意見もあります。 インターネットは便利に利用でき、バーベキュー場を利用できます。 駐車スペースも提供されています。 その他にもボードゲームやチューブのレンタルも無料です。 周辺の観光地としては、オダル海水浴場、マンサン海水浴場、テジン港、テジン海水浴場、チュアム海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションを利用したい場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "いくつかの客室にはシステムウィンドウがあり、利便性を高めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の景色はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ビーチと海の景色がとても良いそうです。"
        },
        {
            "question": "社長のもてなしはどうですか？",
            "answer": "社長のもてなしが親切で、ペンション周辺に必要な施設が近くて便利だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "その他に何か特典やサービスはありますか？",
            "answer": "その他にもボードゲームやチューブのレンタルも無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、オダル海水浴場、マンサン海水浴場、テジン港、テジン海水浴場、チュアム海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 336
    }
}